純討論 休班警棍論

現時大家針對一點
唔肯show pass
但有警棍就＝狗

如果我地淘寶/市面上買到類似警棍既野

第一時間可能覺得自己好醒，可以破解警棍論

但如果人地狗有number證明戈枝係警棍

而我地拎住一碌棍

又比人告番轉頭

警棍？不了

我推薦大家淘寶麵粉棍
可用key words 太鼓棍取代

全民太鼓之達人不是夢

五大訴求

缺一不可

有春用咩
狗拿反而有用
多支棍自慰

要攞走支棍